﻿*enter start to run App*

Создайте одностраничное приложение на React
Приложение имеет 2 роута: 
 страница приветствия (оформленная на ваше усмотрение)
 страница выводящая список пользователей. 
Приложение загружает данные в формате json из сервера (без разницы какой. Можно свой мок сделать, можно загрузить из общедоступных сервисов) и выводит данные. 
Есть группы, к которым относятся те или иные пользователи (например Руководство, Бухгалтерия, Отдел кадров и т.д.). Есть пользователи не относящиеся к группе. 
Варианты отображения данных:
 общая таблица
 список карточек пользователей
 группы (по группам пользователей) содержащие «плитки» пользователей, 
Списки должны быть сортируемыми.
Должна быть возможность поиска для всех вариантов отображения
Обратить внимание на производительность для операций поиска и сортировки
Карточек пользователей должно быть минимум 300, групп должно минимум 4.